如果加泰集會唔取消，搞另一個集會有無得諗

搞一個比加泰更多人更有noise嘅集會

屌 你有幾可見到五毛會上街 最多咪鳩fing下就散band閃人 得個5毫子仲要出嚟

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

1) 宗教 自由 集會

2) 送中 慘案 集會 (陳彥霖慘案)